有冇人覺得iphone Silicone Case 係好用

如題
但成日會痴曬塵又成 好污糟
但係手感一流
巴打你哋會點清潔?

用緊 手感冇撚得頂

係 但啲塵痴曬上去好煩

淘左同男朋友一人一個
正

好用呀
但係大家點清潔